# Создание закладки
Закладку можно сделать двумя способами: из события любого типа или отметив на таймлайне нужный момент видео.

## Закладка из события

1. Откройте список событий.
1. Нажмите на три точки справа на события.
1. Нажмите на кнопку-закладку в появившемся блоке.

Закладка из события имеет длительность события.

## Закладка на таймлайне

1. Откройте окно с видео от камеры.
1. Перейдите к просмотру того периода в архиве камеры, который вы хотите пометить как закладку.
1. Нажмите на кнопку-закладку в левом нижнем углу плеера.

Созданная из таймлайна закладка охватывает ровно 30 секунд видеозаписи. Период трансляции с закладкой отмечен на таймлайне зеленым цветом.
